陳同佳10月底放監

歷史名人

其實佢餘生點過？又殺過人又得罪曬黃藍，連雜種都知佢乜水

睇台灣劇集我們與惡的距離
全社會杯到佢死都似

沒有陳同佳 就沒有新香港

諗咗一段日子既Plan，會唔會可以扭轉乾坤呢？

大家幫手推下，俾下意見，任屌唔嬲

【新春袋】重陽半山一日遊

陳同佳 你條撚樣 如果仲係香港人唔該分埋 林鄭同D建制仲有D白衫狗 既屍

（我明 ⋯但
好似黃子華段風神腳
如果陳同佳無殺人
香港人繼續順民 溫水煮蛙
黑警濫權呢問題唔會見光

雖然逃犯條例 政府想利用佢推送中
但又係因為佢
將淤泥再翻一次

將所有問題解禁

地鐵問題 黑警 地產 上流
自由行 150人 一國兩制
自治 民主 5年前雨革埋下既心結

好多好多）

蝴蝶效應

陳同佳只係被林奠 十一哥同獻世派利用嘅藉口
唔洗睇到佢咁大
不過利益同作風 照計佢都係藍屍嚟

佢應該好撚憎林鄭

（搞成今日
呢條友都算伏左7婆一獲⋯）

唔啱聽都要講句 其實佢都算係受害者

陳同佳:報告維尼,我完成任務,快D比個人大位我,我一世都唔會去台灣,絕對係100%中國人,我而家好愛黨.

唔洗理佢
呢條友社會信用係F-
佢生存係呢個社會就係最大既懲罰

個現實係有無逃犯條例佢都唔洗去台灣受死

佢都係林奠要獻媚的棋子
本身香港好多野都千瘡百孔、就好似食瀉藥咁屙出黎
點都好都改變唔到佢係殺人犯的事實
希望耶撚發功感化佢自己去台灣

佢出嚟第一件事一應該會去脫墨

condum ,用完即棄